其實炒股係咪最容易同最輕鬆發達途徑之一？

禁幾個制就得，做生意都做到死先求打個和

破產就大把

破產都好易

本身股票原意係你比錢人做生意 令佢盤生意你都有份
做生意呢個process 有人幫你做左
但你冇做生意咁直接影響到 你只係旨望佢幫你搞好
利申鳩up

追通漲咋

玩牛熊
只要每次只食1/2格止賺
每日5%基本來

買波仲易

買馬仲易

咪就係
200個交易日每日5%
一年後可以賺17000倍
菲比斯啲廢老收皮啦

亦都係最容易破產既途徑之一

其實是

六合彩⋯不過依家停左

認真？？

只可以話成本比較低又容易入手的方法，你要明白賺得快，蝕都好q快

長線有耐性嘅話，的確係唔錯
但好多人視之為賭場

唔係，大部分人都輸